老實講yoyo（淨計樣）完勝成堆女藝人

少少似翠如，但帶多陣成熟女人味，唔係老，而係惠英紅果種氣質，唯一敗筆係皮膚應該偏差同暗啞左少少

整體評分：👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

圖呢